辛真高玩轉西班牙

+耶莫蘭高

12碼

輸埋

未完場

咁有信心？

高低起跌 風雨同路

2-0了

3-0

玩得幾開心(比人)